\section{Mondlandung}
\lexp

\begin{lstlisting}
PImage space = loadImage("space.jpg");
PImage lunarModule = loadImage("lunar_module.png");

size(1000, 683);
background(space);
imageMode(CENTER); // Bilder werden ausgehend vom Zentrum gezeichnet
textSize(30);

int moonX = width / 2; // Mond Position
int moonY = height / 2;
float moonR = height / 4; // Radius
float moonD = moonR * 2; // Durchmesser

int moduleX = width / 2 - 100; // Modul Position
int moduleY = height / 2 - 190;
int moduleDX = 100; // Weite
int moduleDY = 100; // Höhe

PVector moduleToMoon = new PVector(moonX - moduleX, moonY - moduleY); // Vektor vom Modul zum Mond
float facing = moduleToMoon.heading() - HALF_PI; // Ausrichtung des Moduls
float distance = moduleToMoon.mag() - (moonR + moduleDY / 2); // Abstand Modul zum Mond, abzüglich Radius des Mondes und die Hälfte der Höhe des Moduls

String status = ""; // Auswahl Text oben links
if(distance > 500) {
	status = "im Orbit";
} else if (distance > 10) {
	status = "Landung";
} else if (distance > -10) {
	status = "gelandet";
} else {
	status = "abgestürzt";
}

pushMatrix(); // Rotation und Platzierung des Moduls
translate(moduleX, moduleY);
rotate(facing);
image(lunarModule, 0, 0, moduleDX, moduleDY);
popMatrix();

fill(color(#937f73));
circle(moonX, moonY, moonD); // Mond

fill(255);
text(status, 30, 50); // Status
\end{lstlisting}
